\item {\bf Prorroga} este representa al tiempo extra que se le da al alumno para que
   pueda presentar un proyecto con un porcentaje de avance mayor y/o
   finalizado. 
   \begin{itemize}
      \item {\bf Plazo restante} el tiempo que se tenga en la prorroga va a extender
      el plazo restante. 
   \end{itemize}
